\section{Consuntivo}
\subsection{Consuntivo RA}

\begin{frame}
\frametitle{Riepilogo orario per componente}
\begin{figure}[!h]
\flushleft
\includegraphics[width=11cm]{content/prosp.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Riepilogo orario per componente}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=300pt]{content/isto_members.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Percentuale di ore di ogni Ruolo sul totale}
\begin{figure}[!h]
\flushleft
\includegraphics[width=11cm]{content/tot_cake.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Percentuale di costo di ogni Ruolo sul totale}
\begin{figure}[!h]
\flushleft
\includegraphics[width=11cm]{content/cake_price.png}
\end{figure}
\end{frame}
